陳同佳係咪就放監？

印象中佢好似十月放
有冇人記得幾號
想知條友會唔會求坐耐啲
畢竟係佢為抗爭鋪嘅路
會唔會一齊去接佢

萬人接放監

好擔心佳佳比人送台

我第一個郁撚柒佢先 雖然係佢令香港人覺醒 我都好撚閪柒憎佢

佢就係蝴蝶效應戈隻蝴蝶，都唔知憎佢定多謝佢好